我愛的不少 遺憾也不過是

並沒法使我的心這樣跳

嗨

樓主on99

我這樣討論他完全如此

以後別做朋友 朋友不能牽手

我有這自卑的自由

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

幾千天近況幸福嗎

每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

能做對愛侶 墮落成朋友 誰心息呀拉仔

其實無諗過追 佢下年都移民了

咩事呀拉仔，有咩唔開心同牙賓講，睇下我幫唔幫到您?

香川分極手都有得分

U甘靚仔都要叫春

鐘意左好朋友是咪最錯既事?

係靚仔就唔洗係到叫la
矮柒毒

好朋友好難鐘意

以前未做好好既朋友時候追過 過左幾年做左好朋友 間唔中都仲好掛住

求你別要 如從前純熟地碰我
而我問我 為何還能夠碰傷我
呢首先夠sad呀卡加華

鹿b

好朋友啲性格

正喔

睇開d啲

後悔莫及牙

Everything has changed

唉其實好波折 以前溝個陣咁岩佢又鐘意我兄弟 到佢地散左 佢已經同我做左好朋友

Long D

long d 狗

咪撚諗啦 做個好朋友咪算

無好下場

每晚facetime 先見得3-4個鐘

好過唔少無lond d架啦

我打去掛機咋

根本識女無門

U做廣告wo

ys all fd

日對夜對 好易溝到

g前cow佐個
半年飛佐lu

好唔好搵

一定唔夠你好揾啦
咁垃圾都有100k

U cow 左10幾條女

冇啦，一直都係果個

香川真是死狗公來